去東京睇煙花，正都無朋友

21/7 荒川花光大會，喺北千住

[img]

我唔係用單反，只係用Galaxy S9+ auto mode 影

氣氛點樣

盲字唔識多個
梗係冇朋友

係咪熱到仆街

係，35度

打錯一隻字啫
駛唔駛惡過正字特警

影到咁唔好貼出黎好過啦，小心被罵影衰三星

個日我見到幾堆香港人

幾年前都去過花火大會
坐草地睇煙花

你生存嘅時候有無覺得自己影衰屋企人

（本來唔想咁做，你逼我）

錯唔錯字都好少事
你講到東京煙花幾正，入到黎你淨係比啲咁嘅相我睇？ 週圍環境又無，你想人點感受到佢正

我其中一張係影到啲人，同放嗰隻船
如果果你想要賣嘢嘅舖頭，啲人點樣行入去嗰啲我幫你唔到，因為我嗰時自身難保。
要買飲品又要跟住啲人，搵位企

同埋我就無收你錢，我亦唔係專業旅遊高手
想全面我真係滿足唔到你，sor

我真係滿心期待禁入黎睇 sor

咁唔好意思我滿足唔到你

唔好意思係我要求太高

做三叔打手做到咁低質

咪on9啦 幾撚時用三叔

我講樓主

好奇問下點正法？
Plan親行程通常都skip左花火大會
成日覺得最靚的香港已有

低質手機廣告

samsung 電話真係好廢

係咪有和服睇

請埋D打手仲廢

最尾個句
你睇一次日本既大型煙火先講
香港垃圾到。。。

我無錢買iPhone X得唔得？

有，不過有無著底褲就唔知

浴衣

日本睇煙花正 同香港完全唔同

睇都都覺得熱。

起碼36度

浴衣俾唔俾著底褲？

用香港煙花同日本比
好撚失禮

我理撚得你有冇錢買
影個幾張垃圾相就係度也文也舞
強調自己用邊部手機
你條撚樣唔撚係三叔打手
就係以為自己影得好靚嘅on9仔

你生活係咪好大壓力，有壓力就打飛機啦！

?

提議你啲方法減壓，唔係係又吠唔係又吠

你自己吠完人話番人轉頭

係啊，我話你啊！
我同第二個人講嘢我同第二個人嘅事
你開第二個火頭

你都ON撚9
係公開論壇唔俾討論 ?

咁你唔好話我吠人先
你cut入人地個討論開火頭我阻你唔到

......

正都有朋友
樓主on99

自己連柒幾鑊仲係度屌鳩人

我果日都係果到
睇完勁撚多浴衣妹一齊迫地鐵

下，我覺得日本既靚好撚多
淨係個現場氣氛都正好撚多啦，比堆浴衣日本妹圍住，聽住佢地嗌sugoi sugoi勁撚正

做乜鳩姐你

呢句真係畫龍點精